{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139810?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다와해오름펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによりチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 まず、各階の出入り口を熟知し、消火器の位置を確認する必要があります。 飲酒/歌舞/騒乱は他の方の休息を妨げるので、静かに過ごすよう注意が必要です。 また、貴重品は紛失する可能性がありますので、保管に注意してください。 予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にお知らせください。 また、追加人数に対する費用が別途発生する可能性があるという点も知らせなければなりません。 最大人数超過のため入室できない場合があり、この場合は払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用についても規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければならず、客室および周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の使用客に被害を与える恐れがあるので注意しなければなりません。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しを要請することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプの客室、IPTVとWiFiをご利用いただけます。 水泳を楽しめるプールもあり、セミナー室、チムジルバン、バーベキュー場もご利用いただけます。 駐車できるスペースもペンション内にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "消火器の位置はどこにありますか？",
            "answer": "各階の出入り口に消火器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "静かに過ごすための注意事項はありますか？",
            "answer": "飲酒/歌舞/騒乱は他の方の休息を妨げるので、静かに過ごすよう注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "貴重品の保管について注意事項はありますか？",
            "answer": "貴重品は紛失する可能性がありますので、保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加で人数が増える場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加で人数が増える場合は、事前にお知らせください。追加人数に対する費用が別途発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用についても規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設を利用する際の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプの客室、IPTVとWiFiのご利用が含まれます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "水泳を楽しめるプール、セミナー室、チムジルバン、バーベキュー場などの施設や設備をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内に駐車できるスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 520
    }
}